返工第一日，我已計劃讀Master了

我好慶幸可以係Year 2搵到份intern，令我知道讀書既世界係幾咁單純，可以話無憂無慮，同時都明白身在職場多險詐。

返第一日工已經想返去繼續讀書，我認我係怕收工收得夜/怕由低做起/怕一星期做六日。所以我計劃定可能畢業後做2至3年野，之後再讀個1年既Master當Break仔放。

希望返緊工既大家可以比小小意見我，例如咩Master易入易出/ 去英國讀Master有咩好介紹/ 返工返多10年8載先再諗Master

本身讀咩先
易入易出就緊係business marketing 個堆

我本身讀BBA
多謝提點

讀完1年之後咪一樣要返工
你屋企好有錢既無問題
無錢既, 你都係諗清楚, 唔好為逃避而讀, 你讀完個master都唔代表可以唔洗OT收夜

海外讀完master再留當地工作幾年後入籍移民...不過BBA搵相關既工都唔容易 除非入finance果d工....

On9, 你番屋企飲奶啦
一畢業俾個CEO你做好唔好？

哈哈，其實我明白畢業出黎當然做新鮮薯仔啦

逼不及待想玩玩了

唔想玩都要玩啦

屋企兩老d白頭髮愈黎愈多，唔玩就無錢照顧佢地啦

其實你明唔明白讀master既意義係乜野?
唔係比你拎黎逃避社會嫁wo....

其實我都好迷惘，我諗我係你所講，想逃避社會一陣子先讀Master既人

不過可能你屋企有錢可以比你咁樣用，你咁做都無所謂既
我亦都唔知你係咪假膠 讀BBA做酒店intern?

所以我都唔想咁快認真答你
都係個句，大家請善用起底功能先認真答

樓主幾好脾氣

可能你會覺得我係假膠，不過你點諗我都無所謂，我只係需要一個答案。

做份垃圾intern都搞唔掂職場關係 讀完master返full time你覺得你會曉飛?

我都讀完master
覺得出黎做野 同無master既bachelor
分別不大

做野睇你做唔做得野 skillset 仲有年資 同你個行
呢D先影響你人工
不過讀完見識多左 獨立左 係自己既野囉
出面D老細就唔多理

職場關係可以話係我最弱既一環，不過我相信我會慢慢長大，清楚明白同事同朋友之間既分別。

有關讀Master方面既諗法，聽完你地既意見，我覺得自己既諗法真係比較幼稚。可能Master唔會解決到我既問題，不過我真係鍾意讀書。

工作能力/ Skillset 可能係我將來事業既主方向

讀Master可能係工作能力同Skillset 去到頂點之後再做既支線

唔撚化,真心係香港用master D 錢去儲首期/溝下女仲實際

其實我算幾幸運唔洗煩住屋問題，托賴生活條件叫比上不足，比下有餘。

可能係我個人諗法唔同啦，我覺得感情對我黎講可有可無，所以無刻意話想有一個女朋友。

咁點解唔讀PhD避多四年？再唔係咪瘋狂second bachelor’s degree囉！

我都想沉浸係學業到，但係現實係父母年紀開始大，我想係佢地有生之年比d好日子佢地過，所以我想搵錢

捱到phd教書一樣人工唔差
有幾鐘意讀書先?
有幾唔鐘意對人(同事)先?

我係鍾意讀書但係成績唔係最嗰幾個，即係考試100分拎83分果批人。Phd就真係遙遠左d。